連儂牆可否集中討論呀？屌你老母。

不分化不譴責不督灰但可否死埋同一個post討論？

分返立法會選區開post夠未？一係死過去「活動台」吹。

屌你老母幾百個post講同一樣野。

回夠氣就起錨喇

貼Memo仲柒過綁黃絲帶

Agger
打又唔夠人打 日日有手足受傷
最好唔好再貼 比藍絲針住打既據點

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

躝啦冚家產廢閪bot，屌柒啲人去集中討論又想屈毛。

請集中討論